[討論] 台灣恐怖電影《女鬼橋》唔見人 嚇死人

相傳有一位女學生被負心男拋棄後，從「女鬼橋」上跳河自盡，自此那座橋便成為發生多次鬧鬼的靈異禁地。一群貪玩學生，半夜走到橋上做直播，沒想到直播中途拍到女鬼飄浮空中！這驚人畫面出現在百萬網友眼前，事件轟動全台，這群學生亦從此失踪！四年後，新聞主持人連舒宇(孟耿如 飾)和攝影師追訪女鬼橋事件真相，怎料一個驚悚難解的無間輪迴地獄，正等待著她…

無人睇？

今日睇左，氣氛都算ok

但去到下半場就麻麻地

我覺得呢好, 成套都無悶場, 已經好過好多日本同西片悶1個鐘
中間開始要用少少腦
個畫面分左幾批人, 令到減少左抖氣位, 好有壓迫感
某D 驚嚇位幾有創意
算係中上之作

睇黎有續集期待

721唔見人 831打死人

個POSTER 係類似
唔敢講個designer 係黃
但台灣片, 大陸上唔到
又拍得真心好 (我覺得好過返校)
值得一睇

黃到仆街

呢幕雖然知一定有野， 但係都好驚嚇

同埋呢套好過西片係， 隻鬼永遠睇唔哂全相，

西片好多都比鬼個cult 樣你睇好耐

比想像中好睇，後段劇情轉折得好正

睇埋彩蛋分析好高質

好期待下集

唔算太恐怖 因為D劇情同驚嚇位都算大路
同埋趙芯喬個樣本身都好嚇人 佢開場個妝都化到成隻鬼咁

專業apple廣告

下？apple咩事？

唔係呀 講文耀果到嗌siri 同成班人都係iphone

因為佢要留線索iphone 7 vs iphone 4
起碼部電腦唔係macbook

睇左？
點睇

恐唔恐怖？

我比四星

唔算恐怖 全部都畀晒心理準備嚇你
睇埋靈養院大瘋殺 比較之下 覺得女鬼橋差d
但都估唔到有twist 本身以為純粹嚇下你咁

靈養院大瘋殺，同韓國果套係咪差唔多？？

SOR 可能我一開始未入局，去到中段先知

拍攝手法差唔多 主角都係YouTuber
相比韓國 靈養院冇咁恐怖 結局都有d驚喜

D台妹真係好淫

靈養院大瘋殺好爛

短頭髮果個好得意
石頭都幾活潑

睇左 今年少有既好睇鬼片

紅衣女好唔好睇？好似話同一團隊

紅衣女正正常常
女鬼橋好睇啲

sorry , 未睇，齋留個名啫

好快就估到cam man就係阿全

只係估唔到時間軸果度

Btw 有個細節位唔知有無睇錯

封印女鬼個符，係女記者係cctv房個神枱，都貢獻住一個

我諗如果出續集，可能阿全搵女記者封印番隻鬼，先可以打破個輪迴

嗰陣淨係諗點解cam man冇樣
但感覺續集就唔使咁用腦同埋可能冇咩嚇人畫面

睇呢個po先知有呢套戲
望落好似唔錯

推薦睇

推

尋晚睇左 一般般 D 演員表情幾搞笑 同埋隻鬼都幾似貞子

睇完 好一般
完得太急

2020年香港一週票房冠軍
5月4日－5月10日 《女鬼橋》

想睇靈養院
之前睇韓國套瘋人院逐個捉嚇到我喺戲院入面喘哂氣
靈養院係3級但係反而冇瘋人院咁恐怖？

我估三級係因為有一幕比較血腥 但唔算恐怖 到結局你就明

邊度有得睇？

想一條友去睇早場

無知一問，cctv 入面第六個人係邊個？

好想睇呢d 戲，但好驚

芯喬好靚女

咪有名果六個
但係大頭果陣係唔同時空黎（2012，2016）

戲院

睇左d大綱
女鬼有冇搵強姦佢嘅人報仇?

今集無講到最初

呢套幾正，有d要用腦既地方幾好，唔係一味鳩嚇，d囡囡都幾可愛

個女記者要出咁少最靚係佢

三女同石頭都幾得意

下集佢咪主角

應該有下集掛，台灣收得幾好，香港限聚令之後第一週票房冠軍

係望有啦

紅衣女都出左三集
同一個團隊製作， 應該至少有兩集

女記者真係最靚
聽台妹講普通話就係有種姣姣地既味, 好正
仲以為三女有偷食, 有一段同呀全講話唔知邊個呃邊個, 仲估會唔會係呢條友搞鬼

今日睇左 屌唔知有兩個片尾 睇完第一個就走左

睇番上面彩蛋同細節分析先知自己miss左好多野

下原來有兩個
早知唔走住